新界西CCL升左1%，淡友提都唔提

CCL overall跌0.2%就大吹特吹
再睇真d, 原來新西同九龍已經升返 新西(最多淡淡廢青target住既地區)，仲要反彈成1%
屌你淡淡提都唔敢提/扮睇唔到/想昆鳩其他傻仔
殊不知樓巿靜靜雞轉咗勢佢地都唔撚會講比你知
你睇下班友幾撚賤

算喇

放過人喇好嗎

如果唔係兩球仔串柒柒我都唔會撚9廢淡

睇錯市真係好慘

條兩球仔見到新西彈成1%, 但又要死撐樓爆緊
嗰種複雜心情真係拍套戲出黎都表達唔到

新界西 跌到傻，反彈少少正常
有錢 大西北邊個想住

跌又正常,升又正常
淡友無得輸

吹跌就好，想買平野就係呢D時候
淡淡又樂於其中繼續癡老豆老母住，錯過曬時機做啃老族

自宮昏隻淡狗都反手買樓了

淡狗所剩無幾，慘☹️

淡友根本跌市都唔會買
得把口
係醒既點解係未升之前會冇買樓
要等升完幾年 而家再慢慢等佢跌到幾年前個價先再買

年尾 CCL同年頭CCL 差幾多

但宮x薰係呢個時候買都俾人狙擊 咁究竟買定唔買

佢最搞笑話下年CCL135，反手自稱已剛買樓，已經夠自打咀巴
之後仲要比人踢爆吹水2016年價入手

大西北盤
大市火車頭, 跌先又係佢升先又係佢

睇ccl數據跟本跌得最甘唔係大西北， 係新界東wo

嘩屌啦星人渣黎

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

賤種快d回應下啦

樓豬樓友見到1%打晒飛機就真

唉，又縮鳩落床下底啦

一眾aa9又乞生意

無單開就餓死?

SOR鳩RY喎
侵侵同習帝電話傾Deal
樓巿又的確見咗底
你縮返入你老母個閪到啦

哦！原來侵侵同習總已經電話傾掂唔打貿易戰

一個電話都可以用嚟打飛機，你都咪話唔盞鬼

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

喂跟尾狗
我啱啱開多咗個

幫我推埋
唔推死全家
推就你老母比狗屌